其實好撚似係陷阱

我講緊既係 琴日出現嘅 持有內地雙程證嗰啲人

似係專登嚟扮嘢 激嬲我地 再大做新聞

yes

年輕人真的太年輕了

要搵演員真係好簡單

陰招